突發：警方以國安法通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰

國安法實施1個月，消息指，警方正式通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰。6人分別涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國安。

Source: ONCC

呀鄭文傑先生已經係英國人

重有浸浸 Boris Johnson 之流

加速

世界國安法 理得你咩人 美國總統都照拉

畜龍去美國捉pompeo 未

休班警係時候出國休班

首先你係...
基本法腐乳...

雖遠必誅

G持

間幫佢地直接申請BC/綠卡

點解唔捉埋美國議員？

On9
拉唔到人又比子彈人洗

等睇李桂華潮句

湯11 ： Nathan Law is always free to come back! Nobody is arresting him！

重唔去外國拉人 等咩

捉成個senate&house

即係黃台仰本身唔係通緝緊??

黃台仰
即係話有追溯期
唔係有追溯期嘅話，咁點解唔捉埋啲外國議員

boom 撕票行動

首先係中国人……

唔係話無追溯期咩

子彈

成堆都追溯喎

定係佢地全部都仲做緊野

痴撚線

有咩用

黑警幫手申請入藉？

做乜唔通緝埋袁爸爸？
唔敢郁佢？

幫佢地拎綠卡

On9

之鋒喺香港唔捉
走去通緝一班捉唔到既人

noted
定係會派三萬精兵去外國捉人

Pompeo

Push

同個唔講道理既人講道理
再加上依家情況係 白卡佬拎槍

佢只係用BNO攞到庇護

Pk鄧咁耐唔上水係咪去左英國拉人

湯11都有上果個節目，點解唔通緝埋佢？

係播唔係話立法計㗎咩？

首先是支那人

燒山呢

好彩同港共脫晒鈎

扮無追溯期都廢事扮 好快到G鋒

free to come back 但要坐監

幾時通緝solomon yue

中華宇宙帝國法例全宇宙通用，外星人都無得傾

邊有人仲想番黎大陸香港

咁天琦同陳浩天...

袁弓夷無份
驚佢轉頭搵 pompeo

衰軟咇豬

明知有罪犯係地球既另一邊都唔去捉人
係咪辦事不力?
出咁多錢糧都唔做野!

拉721班人

本身暴動都俾人通緝緊

推

講到全世界都有效
自己去拉咪得 3萬狗廢架

梳 唔記得佢地只可以返大彎區

管晒全世界既香港國安法
笑

幫人申請移民

仲有港豬天真信冇追溯期先好笑

pompeo呢？

下次記者記得問李桂華

hi

仲唔快啲出國拉人？

多謝
大條道理申請庇護

用引渡條例咪得 柒婆咁鍾意

英文版呢

出境拉人

笑撚死人咩傻仔
做咩唔通輯特朗普？

中共正式撕票

剩係從此以後多左「流亡港人」呢4個字都夠肉酸啦

廿二年貨仔得啖笑

點解要叫做港豬？就係養黎食

係到提供笑話

有冇人幫幫手睇多次個通緝list 有冇Donald John Trump???

佢依加再用國安法通緝埋
追溯

可能係立法後言論
你知依家9up都拉

支持香港警察出國執法

笑撚左
佢地理撚得你
仲要柒比外國睇

撕票撕票

冇熱血公民咁唔俾臉

點解冇浸浸 Johnson pompeo ？ 毅進唔識溝通？

唔係話要出境執法?

有機會出事既手足快啲走
再路可唔走無機會

林榮基？

係時候整meme圖

火上加油
取薪救火

各國立即禁止香港警察及公安入境 以免佢地利用港共國際條例 非法該國拘捕公民

有無睇過38條

再唔走無機會

屌你老母你班傻狗，幾時去外國拉人呀？

有ray wong冇李東昇

支共黑警又完美示範咩叫衝出黎柒

人地斷撚哂移交協議先黎通緝

黃台仰？咁梁天琦會點

子彈撚:又比子彈美國

選舉主任：
香港警察唔拉人等如縱容美國制裁
等同分裂國家
三萬隻全部DQ

係冇追溯期 但佢呢刻仲係做緊所謂顛覆國家行為 加上国安法有全球通用 所以可以照通緝

劉康做過咩

71後佢都無出過聲

加撚到光速

點解你樽腐乳有條毛搞到我以為自己個mon污糟咗 r咗好耐

冇引渡點拉

佢流亡咗去德國
鳩 up 都拉嘅話點解唔告埋見佢嘅德國議員

蓬佩奧都犯法，犯法唔駛拉
明白

仲唔闖關拉人

唔走一身蟻

撚知，又唔係我整嘅

gphone同周庭好危

唔拉冚家剷

16:58

I think it's just political ploy. He's free to go. He's free to come back. There's no warrant against him as such, and there's nobody persecuting him or prosecuting him; but you know, he would like to make use of, you know, what he's doing as a political ploy! So you know he's free to do that, nobody's blaming you, he's free to come back if he wants to.

用curb your enthusiasm meme

世界國安法

美國唔係話考慮取消同香港既引渡條例咩
香港成為左罪犯天堂

整返個民間通輯 List

驚到瀨屎呀

38條應該拉Donald Trump

不過中國人都係欺善怕惡

通緝侵侵未?

捉唔到正撚樣

杯葛採訪

好似漏咗係劍橋嗰兩位噃

派速龍去拉佢囉

係...

唔返中港澳境唔會有問題

但佢喺英國嘅人生安全就要小心，捉你入中國領事館就玩完

上次王丹話嚟香港自首，支港政府居然縮棍唔比簽証

咁快又派子彈

我反而想知佢點捉

去外國拉人啦，唔去死全家

Twitter

冇㗎啦
佢哋兩個唯有做順民

英國人又點，外星人都照捉

支持中國出兵 拿下通緝等人

湯生有無嘢講

嚇鬼呀？搵鄉黑強去濫捕丫笨

居然冇袁爸爸

英國取消左啦

sor搞錯晒 唔係人地飛香港 係香港飛人地呀

之前湯11上BBC先同主持坳港苦無拉羅冠聰，佢可自由進出境而家出通緝令

無論去到邊, 基本法都腐乳阿仰係中国人
收國安法約束

港共呢個星期不停用惡法去轉移市民因港共亂開關引致疫情嚴重視線

李桂華真係好柒

終於明白咩叫ON能9！

李家超辦事不力.....明明德國奶共都捉唔到黃台仰

咁名單應該至少過萬喎

周庭仲要放棄埋英籍

幫英國領事館打工
做嘢嘅時候俾人拉
我諗情理上都應該俾返個國民身份佢掛

羅37
香港有引導協議嘅國家
同強國關係密切嘅
記住 去就會俾人帶返嚟

其實係咪要禁止香港警察入境英國

點知佢地係咪去拉人？

尋日出左聲

第2日就比人通輯

休班警旅行執法?

3萬畜龍出動

我理得你係宇宙人都唔可以犯國安法

幫人拎passport

休班狗出唔出到去都未知

No mui mui no talk

外國人犯法照拉

慘，冇得去伊朗北韓

呢幾個人喺外地真係唔好行近中國領事館方圓幾里，唔好接觸大陸人、澳門人嘅community

有案件係身走唔到先係問題

做乜唔通緝埋侵侵？

蓬佩奧呢

支持派警務處三萬兵力同時攻打德美英，將疑犯輯拿

黑警唔知會唔會申請引導呢呀...唔記得咗人哋中止左引導協議

我記得民賤聯都有勾結外國或境外勢力危害國安

最怕佢地俾共匪綁架

幾時派人去捉返嚟

加速再加速

都無辦法
唯有學游b咁生活
唔係送中就大鑊

仲唔撚去拉人!!

鄭文傑同黃台仰

關唔關避風驛事？

如果係嘅話林榮基最危險，支那特工隨時捉佢過海

海外文宣

等睇下一步邊個喺香港走入外國領事館，就走入去捉人

睇嚟真係要玩到三萬黑警旅行都冇得去先安樂

可以了,警察入境海關全部GG了

push

請你做波板糖

老實正常程序係要外國警察執法再用引渡法引番香港

不過而家都變晒咁

可能有秘密警察去英國拉人

林榮基先無殺傷力

支持三萬警隊加國安進行全球通緝

支那法嘅嘢你識條鐵

外國領事館附近相信有狗把骰

袁弓夷爺爺都未係名單內

he definitely spoke too soon

外國肯禁止所有香港紀律部隊入境未??

正懵撚

宜家得好少國家有引導

畜龍幾時空降外國捉人

黃台仰做過乜?德國肥婆有咩回應?

LM

可能知佢真係有牙力去做野
所以一係等佢返香港先拉人

通緝埋pompeo raab trump pelosi啦
38條

Pompeo 可能好打過畜龍

When Hardtalk becomes very hard to talk.

早幾日射咗支火箭去火星入面坐咗國安去拉人啦
美國佬依家先重啟登月會唔會太垃圾

蘋人誌：香港駐美民主大使說客本色 朱牧民

佢同朱耀明牧師兩父子都為香港付出咗好多

冇蓬佩奧講唔通，佢近排狂開記者會威脅中國政權喎

取消晒引渡先通緝

人類公敵

可能有幾千萬，每個表態過支持香港民主運動嘅外國人都犯咗国安法

派人跟咗肥佬黎某程度上都係怕佢入英領

Gphone

【專訪】《香港人權法》推手朱牧民：疫情下見港人自救力量
朱耀明兒子 12 歲移民美國

42 歲的 Samuel ，12 歲移民美國， 乃父是「佔中三子」之一、為香港民主和民生奔走數十年的朱耀明牧師。名為「牧民」，他與朱牧同樣心繫弱勢社群，一直在美國任全職社區幹事（community organiser），協助基層社區及弱勢社群等爭取權益，例如他曾於洛杉磯，幫助貧困拉丁新移民社區，在七年間建立 135 間學校，解決區內學校不足的問題，建立學童午餐計劃，又曾推動性小眾平權、反欺凌及同婚運動。

因此，過去廿多年 Samuel 穿梭國會參眾兩院游說角力，累積深厚的華盛頓政界人脈。

去年，當香港這個「屋企」陷困境、要謀求出路時，「國際戰線」想推動美國簽訂《香港人權與民主法案》，需要進行積極游說。Samuel 成為「盲公竹」角色。

Hong Kong Democracy Council（HKDC）應運而生，現有十多名董事局及顧問成員，包括眾志主席羅冠聰，也與美國多個城市的港人組織有聯繫。

《香港人權法》獲總統特朗普簽署前，Samuel 早已與國會議員助理和行政部門，商討法案生效後的後續具體工作。

因朱牧的關係，Samuel 自小已親自見證過不少香港的重大時刻，12 歲參加八九民運百萬人大遊行；六四後「黃雀行動」拯救民運人士到香港，Samuel 也探訪過 ；到 2014 年，他專程回港見證「佔中」，9.28 清晨下機後直奔金鐘，已見數百人在街頭，其父與其他人已守了一夜，警方其後施放催淚彈激發雨傘運動，掩面走避的 Samuel 剛好跑在李柱銘後面，他笑稱在美國的朋友總是揶揄他，「你返親香港都有大事發生」。

Samuel 曾回港與民主派人士商議，去年 9 月拍板決定「去馬」成立海外港人組織 HKDC，他認為當時香港抗爭運動是全球不二焦點，是成立組織的最佳時機。

逾十年美國政界人脈一朝用

他們之後開始游說重點國會議員和政要，例如除了港人較熟悉的共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）外，另一位重要推手，是美國國會及行政當局中國委員會（CECC）主席、民主黨資深眾議員麥高文（James McGovern），他亦是《保護香港法案》的起草人，美國禁售港警催淚彈等人群管制武器，就是其手筆。

原來朱牧民在美國本土滅貧議題上，與麥高文合作了十年，這種互信關係，在籌備《香港人權法案》時大派用場，「他上任主席時已表明會立刻聚焦香港，主因是我已為他『打了底』十年、建立互信，這種信任極為重要。」

建立關係自非一朝一日，而游說對象人生軌跡，也可能無意間成為助力。眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi），在 1991 年還是名「新仔」議員時，她趁著國會議員團赴京，在天安門廣場上拉開橫額，譴責中共血腥鎮壓學生，至今強硬反共立場不變，更大力推動人權法案。

她當年訪港時，曾與朱牧會面，商討有關協助六四民運人士逃離中國赴美。那年 Samuel 12 歲。近日二人在華盛頓重逢，盡在不言中，「我不用說服她，只是提起這段往事，這是她的政治生涯，也是她人生的一部份」。

當密蘇里州參議員霍利（Josh Hawley） 告訴他打算去年 10 月訪港時，Samuel 親自幫他安排行程，「有人問：在密蘇里州香港人應該不多吧？但我認為應好好建立這段關係。他今年 39 歲，是美國最年輕的參議員， 實際上他即是 1989 年的佩洛西。要知道，如在他們政治生涯初期建立關係，影響力會持續一生之久。」

他說很多時推動議題要看準時機，這些機會「可遇不可求」，不能把握時機就會一瞬即逝。他又認為，近日 CECC 向諾貝爾和平獎委員會發公開信，提名香港民主運動角逐本年度諾貝爾和平獎，以及羅冠聰獲邀參加上周舉行的國情咨文演說，反映在政界核心保持香港議題熱度的重要性。

「這亦是為何在華盛頓有人如此重要！」這是 Samuel 在訪問中不斷提及的一句話 。

長駐華盛頓 因時機不等人

NBA 火箭隊總管莫利（Daryl Morey）去年 9 月在 Twitter 撐香港「反送中」抗爭者，結果遭中共打壓，想不到一石擊起千重浪，引發在美國本土 NBA 球賽示威撐港人的浪潮，更引起 NBA 球迷關注香港。

10 月 8日晚，NBA 球隊費城 76 人主場與廣州龍獅進行季前熱身賽，有美國本土球迷與妻子舉起寫上「FREE HONG KONG」的標語，又穿上有相同字樣的黑 Tee ，二人被逐離場。

當 Samuel 得知龍獅下一場將與華盛頓巫師主場對賽後，他知道機不可失，立刻發訊息，叫當地年青港人義工買飛入場，「入場搖動手上 Free Hong Kong 標語吧！」，一如預期被逐離場。此外，他又聯絡其他遭中共極權迫害的族群，包括西藏及維吾爾族人組織，齊齊現身球賽聲援，將矛頭對準中共，展現一呼百應的民間力量；而 HKDC 義工身上的 「Free Hong Kong」黑Tee其實來自華盛頓「共產黨受害者」組織。

結果傳媒鋪天蓋地報道示威，「我只花了 50 美元買四張球票，就上了當地新聞！」Samuel 說。「NBA 這一役令普通美國人明白，被中國霸凌究竟是怎樣的一回事」，過去多月的警暴與不公，港人當然歷歷在目，但卻離一般美國民眾十分遙遠，要得到他們的支持、向國會形成壓力，必須與他們的日常生活及利益掛勾。

「他們很難理解失去自治什麼意思，這過於抽象了，不過等等！有美國企業被警告不能支持自由？這全然改變美國人理解香港的現況。 HKDC 能助美國民眾及國會詮譯，為何他們不能袖手旁觀 。」

本身都唔識朱牧民,search左先知

英美有冇渠道可以篤鳩班狗灰
依家一入境隨時鳩拉人喎

送子彈呢個stage完左喇

支那入左全戰mode

小心國安越洋捉人，仲有，個佢有聯繫既人小心啲。

遲下會入名單啦

當然佢唔會返香港啦

講完就真係開戰

知道都冇乜野做到

羅冠聰可以上多次HARDTALK

之前賣書夠冇殺傷力啦，支那咪又係照捉

點解咁多人恥笑同輕視呢樣野？ 外國咁多中共間諜特工， 隨時捉左去中國都唔出奇🤔

on撚9 真係笑死人

朱牧民同袁爸根本當美國人啦

加速接近到光速

質量要爆了

屌，無TRUMP，好嬲好嬲

求撚其 你講咩都拉你

係喎 不過其實都知如果佢要搞鳩你點都可以搵到藉口 就好似學生動源佢哋其實都唔關事都已經退埋組織但係都照拉

侵侵呢

搞黃台仰即係同賣車肥婆迫宮？

黃毅召奐
首先係中國公民

快啲搵記者問李桂華立案調查左佢地未？ 如果未 幾時立案？如果查緊幾時拉人？

笑死

佢對住傳媒鳩噏下都顛覆國家

大把人知啦
無 你咪拉 幾萬幾十萬幾百萬人一齊拉喱
like share港獨有關既字既po都拉既
咪直接變成集中營
就睇到時大家反唔反抗 或者 反唔反抗到架姐

有黃台仰無李東昇

飛過去拉佢地啦快d

無袁爸爸？

鄭文傑都中???

美國做不到中國做到了
世界警察

可以？係西方支共唔敢，但東南亞以後都唔好去

鄭文傑被人屈叫雞仲要屈國安法

乜野事

捉gif同周庭

變孫中山......支那人真係做得出

瞬間摧毁

去外國等如外國勢力

其實佢哋憑咩犯國安法？我夠可以舉報林鄭、梁振英因為全家係英籍，所以佢哋係勾結外國勢力，違反國安法

bump

PUSHHHH
TWITTER啊

外國：

朱牧民

早幾日十一哥果班先係國際媒體洗地
而家比你一野KO

游b 唔理政治最好

黃台仰係7月1之後有發表過野？又話国安法無追溯期？

人肉綁你走
例子：銅鑼灣書店

被認證 好快有外國公民身份

呢樣真

國安法全球通用

係咪會派警察同國安叔叔去英國德國，快啲捉哂啲漢奸

笑到仆街

A

你冇睇到前幾日澳洲個中國領事講咩咩

佢話佢有外交豁免權，唔會理澳洲法院嘅order

再睇埋劉曉明嘅態度，真係冇咪做唔出

唔屈佢點老屈英國

陳家區都通

咁關sir 點算？

係人地國家無司法管轄權，搞依d野等斷交開戰都似
佢當香港咁国安自出自入呀？

現時仍流亡海外咪現時正勾結外國勢力

點解唔係捉左美國個肥仔先既？
擒賊先擒王喎，唔係仲要教呀

Welcome to 2020

加速加速

好嬲好嬲

通輯d拉唔到既人

最好笑啲死人狗真係以為自己係世界警察

咁唔一定要自己出手，叫當地啲華人、留學生、黑幫做咪得，被捉後求救都做唔到

好撚威喎

唔洗燈
實中

但國際營救唔到

無人嬲

炎症執法

叫班狗去外國拉人囉

鄭文傑搞過啲咩港獨野呢？佢只係揭露過大陸國安屈打成招內幕咋喎

真係好似清朝通緝孫中山咁, 不過唔該港共自己睇下清朝咩下場

試下囉，支那種夠膽喺人哋國家咁惡，成條唐人街拆咗你都得

應該要有埋姐姐個個句let me finish

香港警察勁過FBI了

用叛國罪通緝佢
唔係我諗唔到佢犯乜罪

BTW 汽車爾咁奶共小心D呀 一陣綁你返支那

仲唔出核武？

又話無追數期？？黃台仰係1/7後做左乜？

佢真係做到好肉酸，好小學雞。

事實上佢係第一個攞到BNO五年簽證嘅人咋

攬住一齊冚家剷

Push.......
仆街特區黨衛軍痴咗線。

好擔心會用特工非法拉人

想睇返外星人見到國安法 嚇到賴屎果個漫畫

老豆搵仔admin都未拉拉呢啲？

你入到英國唔怕俾人私了？

自己飛過去捉啦
無人同你引渡架喇

仲有

李東昇: Am I a joke to you

真排華

黑警鬼有特工

賣港護士總工會

去外國拉人未
唔係通輯有鳩用

係咁計既話大把人要通緝，拿我就好撐警既，唔好通緝漏令我失望呀，日日等你更新名單

應該會，如果唔係真係好撚醜

台仰早就因為棄保被通輯，拉到既一早拉左啦，你估3年前去歐洲出洗頭艇易d定而家

做領事做到神憎鬼厭 日日去挑釁人應該係得呢個國家獨有

申請庇護已經係勾結外國勢力

通輯埋侵侵約翰遜啦咁叻叻

黑警拎唔拎到美國visa去入境美國拉侵侵架

本身大把中國間謀

點知呀？中共可以係香港政府部門隨意安插特工發護照去外國，所以禁止公務員入境係必須，長遠計要取消特區免簽，一國一制下中国對特區護照有最終簽發權

通緝特朗普未?

外星人都拉得 區區英國人

拿拿聲封曬啲黑警入境啦 如果唔係隨時拉你啲國民

English Vegetables 呢？

可以捉佢地啲屋企人做人質

柒婆、689仲有譚罐宗啲仔女可能就係

無法律可以俾BNO直接變BC

去到盡？

拉到既就唔夠料提堂？

拉唔到既就出通輯令？

佢既政治庇護批左

笑撚死人咩想

睇下班共匪幾耐on9

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔針對頭目

英美班議員 侵呢

派三萬精兵過去捉佢地返黎囉

侵呢屌 打蒼蠅不打老虎？

咁搞法。。黃之鋒天琦個D

點解無通緝見美國會議員推動立法要清算9000黨員，搞香港獨立公投的猿先生？

通緝毛毛 國安法咁勁叫英國引渡呀嘛

on99!!!!!

無追溯期 但又通緝 黃台仰

之前洗左好多錢話冇追溯期架喎

BNO都係英國人

我就覺得只係前奏
實質只係想拉之鋒
然後話懷疑佢同羅有聯繫所以犯国安法

gphone都出唔到境啦

五眼

話知你火星人 你試圖將偉大祖國從香港分裂出去就違反國安法

無關係
根本港共呢家最驚就係國際經濟制裁
所以一定趁廢炎一鋪過將國際線打到盡
呢家其實係搞之鋒嘅最好機會

你唔係諗住去外國捉人係派狗出動呀

按依家嘅policy，坐5年就得

當然唔好返香港

全球適用，實捉到你

講好咗嘅“雖遠必誅”呢？真係戰狼流喎？

又話冇追溯期？

英國只係俾居留權佢
但而家應該會俾BC佢啦

支共都好信

文革2.0

黃台仰？
去左德國幾年，犯乜法？

壓都壓死班仆街

又唔見佢拉黃之鋒

點解大家成日問追溯期嗰樣野？
唔俾係佢地掌握到黃台仰等人呢個月繼續「勾結外國勢力」嘅證據？

笑撚死人
夠膽就出國拉啦
人地英美澳加果d都唔撚會理你張on9令

蝙蝠俠咩

譚耀宗仆街了
分裂祖國傷害人民感情

再嘈 派3萬黑警捉你

DKLM擺明連坐法，通緝令，邊個同佢有聯絡就拉，串謀

痴撚線真係繼續癲落去咩料

嘩⋯⋯好撚驚呀點算

做咩唔拉gphone